Cctvb成日影住狗追空氣做乜撚

睇到覺得好撚尷尬
明明走哂追乜鳩嘢
係咪學堂教依套，到場一定要用出黎
好戇鳩

晚晚都影依啲呃鳩人

佢點可以播d狗發癲打市民啫
8.31 已經衰左一次

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁D狗失常 好難唔入鏡

另一個角度睇，可以見到d狗真係為追而追